有無人見到班掃街做到隻狗咁好想笑？😂😂😂

唔讀書咪要做低賤工囉
死垃圾

冇

見到你老母忙住接客我都好想笑

係
要幾低賤先會做藍領工

岩岩行埋去隔離一路笑一路講：哇狂風掃落葉喎，慢慢掃啦
條友嬲到用掃把追打我

不如俾返小小尊重？如果掃街嗰個係你老母我想睇你笑唔笑得岀

人地人工分分鐘高過你呀

睇呢個post就知香港藍領永遠唔會好似鬼佬咁地位高過白領
永遠做低賤支那狗

掃街都貢惡
無文化既人就係咁
一言不合就動粗，完全唔講道理

我覺得笑人掃街嗰個先好笑

低質Post 死Mk仔開個懶係極端話題以為好威威
膠都費事俾

補充資料
樓主原名 阿古路
前科： 扮神探屈被姦少女係雞， 天崎坐監佢開post慶祝
身份：過街老鼠（波台都唔歡迎佢）

樓主又開廢po

岩岩影到兩條垃圾掃街狗

你做掃街？
今晚有無得訓

labour class就算喺白人社會都係賤種嚟

我係澳洲送貨去啲油漆佬通渠佬屋企
全部都新5 series gle c43部部都靚野

我講緊歐洲人
罪犯後代唔計

咁德國法國藍領都好好撈既

澳洲咁多大陸人，仲叫白人社會？
蝗+監躉集中營

狗口長不出象牙

打從心底睇唔起佢地啦
法國勁撚多黑鬼做掃街

人身攻擊有用咩掃街狗

起碼人地有咁上下收入
唔會好似香港咁得8-9k吊命

依班垃圾8k都比多
如果唔係有最低工資？
我覺得比4500已經夠